女朋友個邊有親人走左，可以點安慰？

女朋友個邊有親人走左，可以點安慰？

攬住講少兩句廢話

抽多啲時間陪住佢
生死呢啲冇得安慰 最多都係佢有咩想講你就聽

南 無 阿 彌 哆 婆 夜

ㄋㄢˊ ㄇㄛˊ ㄚ ㄇㄧˊ ㄉㄨㄛ ㄆㄛˊ ㄧㄝˋ

哆 他 伽 多 夜

ㄉㄨㄛ ㄊㄚ ㄑㄧㄝˊ ㄉㄨㄛ ㄧㄝˋ

哆 地 夜 他 阿 彌 利 都 婆 毗

ㄉㄨㄛ ㄉㄧˋ ㄧㄝˋ ㄊㄚ ㄚ ㄇㄧˊ ㄌㄧˋ ㄉㄡ ㄆㄛˊ ㄌㄧˊ

阿 彌 利 多 悉 耽 婆 毗

ㄚ ㄇㄧˊ ㄌㄧˋㄉㄨㄛ ㄒㄧ ㄉㄢ ㄆㄛˊ ㄌㄧˊ

阿 彌 利 哆 毗 迦 蘭 帝

ㄚ ㄇㄧˊ ㄌㄧˋ ㄉㄨㄛ ㄆㄧˊ ㄐㄧㄚ ㄌㄢˊ ㄉㄧˋ

阿 彌 利 哆 毗 伽 蘭 多

ㄚ ㄇㄧˊ ㄌㄧˋ ㄉㄨㄛ ㄆㄧˊ ㄑㄧㄝˊ ㄌㄢˊ ㄉㄨㄛ

伽 彌 膩 伽 伽 那

ㄑㄧㄝˊ ㄇㄧˊ ㄋㄧˋ ㄑㄧㄝˊ ㄑㄧㄝˊ ㄋㄚˋ

枳 多 迦 利 娑 婆 訶

ㄓ ㄉㄨㄛ ㄐㄧㄚ ㄌㄧˋ ㄙㄨㄛ ㄆㄛˊ ㄏㄜ

正解

幫佢奶閪

「不如我地結婚，-1+1=0，親人總數不變」

唔洗出聲，陪喺身邊可以了!

陪佢多d，自己一個好易亂諗野

安咩慰 咪煩喇收嗲喇

出少句聲，記得咪撚講節哀順變

留名睇賤野